hi 淡友 （156）

今日chok到仆街

永遠綠燈
牛3 sing to 100000

今日都算chok

dllm

#1unclecheong
琴日唔知點解夠姜入QQ牛過夜，今日差唔多DH放左，總共75格

今日恆牛加Q牛過夜，希望星期一lunch有錢轉凍飲

央行：8月6日起將遠期售匯業務外匯風險準備金率從0調整為20%
騰訊財訊 2018-08-03 19:11:34

近期受貿易摩擦和國際匯市變化等因素影響，外匯市場出現了一些順週期波動的跡象。為防範宏觀金融風險，促進金融機構穩健經營，加強宏觀審慎管理，中國人民銀行決定自2018年8月6日起，將遠期售匯業務的外匯風險準備金率從0調整為20%。下一步，人民銀行將繼續加強外匯市場監測，根據形勢發展需要採取有效措施進行逆週期調節，維護外匯市場平穩運行，保持人民幣匯率在合理均衡水平上的基本穩定。

阿爺救人仔啦

牛軍有救

即刻升到仆街

呂布一球手牛又成最終贏家

我距離睇樓又行前左一步

通常愈救愈死得快

唔怪之得期貨升到拍拍聲

我啲人仔呀

救完就可以再沽

大家少心，有可能行緊B浪

溫書時間︰熊市中 ABC 三浪的變化
林一鳴

呢次夜期真係爆升喇

我隻牛0.015會變幾多

張期早放左 不過算，唔追

爸打, 你有運啦, 夜期好似過山車咁衝緊上去

高開低走低開高走

夜

人仔

夜期食左150點

日市都冇咁勁

又出口術🙄🙄夾到仆街

唔留返星期一先出

我大期一張仲未平。。。。

連登指數準呀

咁快就彈8點半仲有非農要睇

一柱擎天丫
我堆未日輪應該有得彈下

200點都黎。。。。見唔到有fall既信號

量巴又贏

食左200點...

300都黎

升災 果然夜晚牛三

279見頂

唔會 老美大勢頭 歐佬唔差

人為貿易戰 唔係國際泡沫

好和味

熊軍驚未

我知錯啦

熊軍應當悔改

驚乜咁抽實回

入佐咩

正恩蟹熊點

熊軍唯一救星
老美倒跌
但老美升埋一份就

等睇291打靶

非農好既話應該升不過開市先知

正恩重熊過夜？

3000萬股熊過夜

非農數據實好架喎

阿爺呢種救市方法對於香港呢個比北水托上黎既市場不見得是利好
彈完好走

25844食左 200點
但好老實講 好似未有fall咁 咁撚硬既

咁撚大獲 20格都60萬喎

老美跌 最多平手
老美升 夜期500不是夢

隨時8點半美國佬加多棍

痴線
得番幾百手
不過都痛

越管控越跌是常識吧

星期一升先好，可以逢高加沽

呀爺獲獲都係咁照招黎
人仔跌就例托一下等佢跌慢d，次次都係咁

600萬股
即係6000 1格
今晚唔見30萬

點會唔同都係錢黎

尋日一開始夠跌百幾啦
美股一開就正常返晒

同上證一樣
26XX-> 2900-> 27xx

我知 但已經食完
夜期刷錢機

咩環境

call put睇有無人買，你隻無人買個價無人入咪唔升囉

佢果隻好似話唔識郁

升得有啲過份
升緊300幾點

我就係入左個隻

屌 穿埋279 日市阻力位黎架喎

夜市無阻力架

本身睇中個隻成交量仲少啲 反而仲識郁

嗰幾億成交量仲癲過日市幾百億

平左27900

中國人民銀行公布，將遠期售匯業務的外匯風險準備金率調整為20%！市場分析指，該措施旨在令沽空人民幣的投機活動成本大增，料能對人民幣匯價帶來短期支持，但中長期還是要看經濟及息率走勢。

消息公布後，人民幣匯價倒升！離岸人民幣兌每美元由6.91升至6.85水平；每百港元兌人仔由88回落至87水平！

人行指出，近期受貿易摩擦和國際匯市變化等因素影響，外匯市場出現了一些順周期波動的迹象。為防範宏觀金融風險，促進金融機構穩健經營，加強宏觀審慎管理，人行決定自2018年8月6日起，將遠期售匯業務的外匯風險準備金率從0調整為20%。下一步將繼續加強外匯市場監測，根據形勢發展需要採取有效措施進行逆周期調節，維護外匯市場平穩運行，保持人民幣匯率在合理均衡水平上的基本穩定。

回顧2015年人民幣大跌後，人民銀行曾推出該措施。早前在2017年9月11日起取消，外匯準備金率從20%調整為0。

um..咁可能關個窩事

升到笑出黎

信呂布得救

吉倉 星期一高開400點就好

終於有位沽

星期一大升

今次阿爺真係出招

唔使多， 星期一彈番2%, 700-800點左右我滿足嫁啦

牛軍即走再等290開始加注睇淡

以必死心態極限牛過夜

之前睇錯左，原來276先見底

睇黎Trump果25%迫到阿爺跪底傾，阿爺又救人仔，希望星期升到二，三百點

夾到上250天線

295

好，吉倉先

阿爺救市

好感動

屌那星
放咗3球牛

人造牛

無力啦

什麼鬼子也不怕

大户好仆街 星期五先來絕地反擊

星期一執行

期指升得太誇 CLS

如果276-277先開熊就神仙都難救

星期一如果跌 唔好屈我high影響連指 我已經袋左錢落袋

知道點解牛過夜未

係 依家熊市 高開反而有人會一齊沽下
平開仲大獲

好彩無手多熊

睇券商嫁

好感動 全倉call
食完尋日d put
兩邊食
雖然尋日食早左

阿爺開始發功, 3萬點不遠了

Qq 有得救！

睇290先啦

睇尾市

279 here

所有波幅畀我食曬

夜期當畫板
畫緊條撚出黎

照舊 呢排興反高潮 高開低走低開高走 升買跌 跌買升

27844 食得嘛嘛地靚 但依家跌番

【国务院关税税则委员会发布公告决定对原产于美国的部分进口商品（第二批）加征关税】根据《中华人民共和国对外贸易法》《中华人民共和国进出口关税条例》等法律法规和国际法基本原则，经国务院批准，国务院关税税则委员会决定对原产于美国的5207个税目约600亿美元商品，加征25%、20%、10%、5%不等的关税。如果美方一意孤行，将其加征关税措施付诸实施，中方将即行实施上述加征关税措施。

阿爺掌握股市畫圖權

轉燈再買

亮劍

加係手機商品度

撚狗咁撚

貿易正式開打 齊齊跌

睇下291大户熊食左未 如果他們走晒鬼 大反彈來了
相反就可能假突破

布巴好野

未必嫁市場巴，呢下救人仔大户都估唔到嫁
星期一我覺得唔會大彈，壓住黎平淡倉

夜期開始走鬼

叫撚左唔好熊
雖然未開市

但好有可能比人夾到仆街

我牛過如果真係開279 已經食到30格牛

千幾蚊十手 變 四千幾蚊十年

好過熊 千幾蚊一手 變 到六七百一手

阿爺連環出招
有好戲睇啦, 呢幾日唔開巿即刻出手, 好撚仆街

不過你地都幾易轉軚 升200唔記得左跌成千點

280應該彈到 但個D位要開始準備反手熊

呢度有埋清單 (篇文最下面), 有買美股既爸打小心

真開戰，究竟升定跌

彩定啲 夜期成日撚狗

都係個句啦唔好成日估個市，跟勢走算啦
個勢係跌緊佢真係升穿280我咪平淡倉囉

大户撚狗市好難講

露械即係未傾掂 > 跌
非農數靚 美金升 人仔跌 > 跌
出口術 > 可以亢奮一陣

過夜其實赌大細

正常來講 1000點熊都食哂

無轉軍 本身我期指call就係睇彈到280 就算我坐幾廿日又好 坐600點 跌到270都好
我都係睇280先食 不過估唔到咁快升 食左先賺個時間

牛四，升！

食左先

我都唔估，但每次撚狗都係好淡角力

牛過夜？

正常囉但好多贏大獲都係唔正常

轉身靚 我無開期指倉 要開lu

no +1 only

今晚睇下大户熊街貨再分析
兩日變化好大

屌，回返晒

呢到已經有好多熊唔食糊
人地可能已經反手完再反手 trade多你幾轉

「阿爺掌握股市畫圖權」，睇住幅圖，笑撚到我

諗真d 要靠行政手段托人仔 真係好事咩

我都無食呀所有未落袋我都唔叫賺
我都係揸住玩牛你見我話執少少就係咁解

牛軍咁就冇咗百幾點

上面巴打話畫緊條撚係張圖度

無左200 熊軍279有沽既都fatfat

屌你老母啦支那
食個飯又回返，我要高開沽啊

過山車衝緊落去

岩岩人仔匯率都幾刺激，呢個假期應該幾戲劇性

幾點有圖???

一定有反彈位再沽 大家入定錢落證券戶口

牛軍gogogo

非農

美國非農少過預期 利淡

🐉

姐係唔加息住，利好

屌啊
吉倉啊

爺西收關稅
利淡

會唔會針佢非農打

屌亂到 爺閪咁勤力做乜

其實都係任9佢地up

lindex
牛過正皮
熊過負皮

我都係同你地做假膠算

非農咁廢

正呀喂，牛軍數錢

沽佢老母

牛三

結果又係老尾DEEP V

Hi 鳩叫撚 （156）

人工升幅符預期

你地high 到爺閪亮劍
連燈指數新一頁

我都9叫算

high定先

想星期一平開

老老實實。數據唔靚
老美又係高位
仲要貿易戰
仲有咩支持老美繼續破頂
呢個位沽佢仲實際

賺多 懶
想抖下
吉倉

唔跌就升

夜期唔通畫緊包皮？

阿爺穩人仔
利好

老美冧 土共好 港股一樣衰？

你好似今日沽左
有無過夜

龍市嚟姐，嚇我唔到嘅

其實好怪 上證大戶一定收到風但尾市都對落去 有咩原因

+132個陣沽佐
夾緊

沽美股咁勇

牛過 每日都好危險 最好就有賺即食

星期一係人都知平開，跟著再all in牛牛，再劍指3萬2

20點姐

升升升

改變世界

阿爺亮劍喎
話美加稅佢又加喎
而且要過兩日夜
咁插落去都正常

星期一由QQ帶領，衝上去400邊

夜期班痴線佬
畀爺閪伏到唔想認輸

唔駛講今晚納DEE又DEEP V

好，QQ要重返王座，領軍直殺280打大佬

已消化

cfu話QQ星期一二有機會棍落之後爆上

雖然我買得唔多，今次等我扯直支企鵝旘na

口交部無諗住做野 但收到連燈指數order

唔驚，我仲有2822傍住，左QQ右南中，雙劍合璧，直殺二幻八

又數定錢call g

正式宣布連指世界第一指數

小心爺閪放流料 之前試過

呢件流野但央行做野一定無假

美市要跌lu，我大9翻你600億

唔出奇
睇下今日爺閪表現

已消化，升

係呀牛三

【美國7月非農報告速評】由於企業難以找到合格的員工，美國7月就業增速放緩，不過失業率下降至3.9%，表明勞動力市場狀況繼續收緊。美國7月非農就業人口增加 15.7萬人，不及預期，也少於6月的24.8萬人。招聘放緩的原因可能來自於工人的短缺，目前全美有660萬個空缺職位。根據NFIB數據，這些空缺職位集中在建築業、製造業和批發貿易業。不過勞動力短缺正在穩步推高工資。美國7月平均每小時工資環比增長0.3%，6月為0.2%。週三的美聯儲會議也提到，美國經濟活動強勁增長，就業增長最近幾個月平均保持強勁。

阿爺爭氣，又到美女唔爭氣

旨在娛樂下大家只求回本打個和咁

引賭仔過兩日夜

人地係用緊人仔買股票
當然係開戰消息辣啲

因貿易戰 所以飛龍數據差 唔知美國人點睇呢

睇唔透要升定跌

升少少妹到散水咪跌

又自己吹水

最好笑係王毅吹完水
唔夠半個鐘呀爺就亮劍

大家都加稅咪方向一致

又比你識穿左

好悶
陪老婆購物的男人

有老婆嘅感覺係點

拎袋

沈巴都算早結婚wor

耶蘇都保佢唔住 我話既

其實點解阿爺亮劍夜期反而升

出左托人仔口術昇左300，亮劍後跌200

近期阿爺亮劍多數反高潮，個個以為大插，其實會大升

咁啲人咪即係覺得爺閪口遁贏到美國佬

你堅持陪佢入fitting room
下次就唔會叫你

應該係驚辣罄美國多d
仲有一部分跌係非農唔及預期度

牛fat fat

阿 爺亮劍咁個2000億就好大機會會推到出黎

呢招矛用，利伸試過，叫你幫佢除衫添

有鬼2000億，未聽證，過到國會先算

唔好啦
會硬

未推2000億侵侵都會出嚟9up，所以先唔明點解夜期仲係正數

期指痴線佬唔想認輸囉
畀支那伏到應一應

可能之前5000都出埋覺得無野再up

班友傻架 仲升緊

加油啦嗰班痴線佬

好鬼眼訓，睇黎今晚都睇唔到本書

封面好靚
放書架一流

侵侵快推160億關稅震一震阿爺先啦

贊成，大多2000億

阿爺反擊即係未有得傾
真係應該跌

做咩LV巴？

terminator

而家應該係阿爺學緊侵侵個招, 傾之前大返你轉頭等自己可以多D籌碼傾, 不過招向弱勢個邊, 我覺得唔work囉＿

互相傷害吧

2仔底學人show hand

諗緊入唔入正股好 而家好似幾平咁
700又入唔入得過呢

美股根本當所有利空無到 勁到

我都想入呢隻

PMI低過預期? 升

3 球牛
放晒

非農差 = 唔加息 又升 點都係升

算啦唔抵搏

真係痴線
美股好野

明白

冇書架架我

美股根本牛三緊

Tell u a secret , I am very jealous of u

萬一跌就叫春嫁啦，買大細嫁炸

咁升法要還
不過唔知幾時

手機版點樣方便咁打member only

呢個唔係secret，係我心聲

係，冇得後唔後悔，根本唔會咁搏法

加上星期六日回應中國咁點？

要經得起4球牛都打靶呢個風險，唔得就冇資格妒人

岩呀 如果無消息真係好有可能繼續跌
我尾市想入騰熊都淆左底

又話唔玩住
又買咁大

最平計都差唔多6萬

諗起佢尋日噏咗個冧巴出黎但係冇買，其他人買晒

有profit，有膽，有眼光先做到
眼紅係冇用架

所以高風險野 唔敢再講

見親你個名就諗起啲提子

可唔可以講下點解會入牛過夜
定係純賭?

師父話QQ平淡倉

入左QQ call同2822牛，依家好high,想低調但忍唔住

又夾
屌佢

入左qq call 同 175 call

老美有幾多日無跌過

發左達唔好忘記啲巴打呀

175都有諗過，但車稅加開放市場令我卻步

千祈唔好high 一high 就出事

紫巴日日比人夾

我牛熊兩邊食哂

美國佬唔撚識回咁

日日都牛4

咁又唔係好耐 星期一二咪跌唔少

我沖個凍水涼先，轉頭再翻黎

熊仔你係咪食盡個1000點

沽中資股咪得

夜期刷錢成功

一晚400點

24小時刷錢機

點解你個張同我呢張差咁遠既

人地5000億你出600億，仲要比人地大返你話5000億影響唔到強國經濟，似攪笑多啲

兩國角力 力度比預期低。爆水

爆上

牛軍好high

你入得三球牛就要狠狠地揸實嫁啦 點解要放左佢

急回佢老母

唔驚侵侵星期六日講野

唔太擔心 因為做人要有信念

未平倉

不如連仔搞個member post啦

記得早排有位巴打牛過，話希望侵侵入醫院收幾日皮
結果星期一準時9up

今次中國咁直白 想落侵侵面
佢出聲機率都唔低
發個twitter就...

點解淡友post咁多牛軍架

SG0 16 is good
眼濕濕

hi有兩個意思喎

QQ 牛

都無分咩軍 個勢係邊就跳

美股回 夜期都唔識死

牛軍罪大惡極

hi老散好過啦

點解成日上熱門

我從一而終地睇淡

27500 打喎，仲要過兩日

你由幾多沽落黎

幾時係一

hi 淡友 等被夾吧

沒事巴 有過揸倉過夜

係度 典形垃圾老散

晴巴買近定遠牛

沒事巴

今日上證咁插
好難覺得有機喎
咁講啦
我細膽

我都細膽
再輸冇本唔駛玩

我都想請教下
晴巴點睇得出今日尾市有機會

好撚多人mon post

跟隊學野

每個人唔同玩法啦 自已都細膽咪食少啲 有得食咪得 積少成多
不過我都試過三球熊 坐緊十格過夜 第二日等左半日都唔升返
點知一放係彈到仆街

尾市冇散水 抽番上去

助手個集略勝

執錢咁執

我半年前開始空倉

正常呀
我試過買熊就升
買牛就跌

有時要買貢品唔係一定豬

食到幾座山真係要還神

今日夾到好痛啦

之後連跌左成千點

你叻

我一家大細等開飯
對我嚟講唔值搏
所以有時候啲錢唔係我袋

你好正常呀

你唔係四球貨牛熊
你係四球現金牛熊

大戶肯撚定mon住你

大師直播
一日直播咁多次唔撚攰

果日姐
平時都係玩幾球貨

$68
我個本錢

大師真係好勁

係時候回啦...
老美

咁星期一會彈幾多呢
睇個樣夜期果200都未必有

100都未必有

昇緊

坐底上返278

技術反彈

CFU又J 992

not today bitch

急插

即V

唔洗京無咁快挾爆你袋嘅

夜期好硬

星期一
殺
熊

600億都彈到？ 真心求教

咁似乎你啱晒

我無恆牛
但見到你個牌

好想殺

龍市

紅巴揸咩？

花生 今日唔太岩玩

咁我地繼續睇叫春

同埋未數到錢呀
唔知贏左幾多

你銀行？

QQ 388爆升
D 沽又平
正呀

渣打
想知點玩認購證 可唔可以簡單講下同牛熊有咩唔同

信唔信下就跌翻？我對5仔無失望過

大師睇68$

轉啦手續費貴，我唔識

我睇高少少

有無NUMBER介紹
等我對衝下我D正股5號

put好過熊因爲呢d郁得慢呢put會跳得快過熊個d 100對1，number就唔介紹我信正恩你自己都識

好似好好賺咁

個d 價外價內又有分別

係呀

非農差=道指升100

睇唔明點玩
會唔會玩到破產

價外快d，價內慢d

put係因為唔會打靶可以無限過夜
平時玩都係即市牛熊
中線就渣PUT/CALL

5號無玩過呀

人行出招遏沽空震動全球滙市 人幣急彈逾500點子

係呀但輸時間值囉，不過學期權好d，以少搏大
5仔put真係當正股長坐 74蚊到e家可能聽日走d

彈左lu市場巴，救完人仔先再話大你600億，人地拎機關槍呀爺拎把手槍仔

大戶熊仲未走佬WOR

日期 市場成交量(百萬) 莊家買入(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-08-03 140.520 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-08-02 297.070 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-08-01 712.110 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-07-31 560.990 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-07-30 699.660 0.000 30.450 190.480 / 95.24%

唔彈D熊邊度平

收市先搞d咁既野大户都無得走
星期一升就好大機會，侵唔9up既話
但升完會唔會跌翻平淡倉就你撚你

如果美國一意孤行，就會即時實施上述加徵關稅措施。

仲未落夠 大戶想270先食糊

星期6日睇侵侵點囉

雜種都係靠嚇 中國只不過係發展中國家

288開熊佢地點會走贏梗成千點實繼續坐

星期一估升150左右開市

佢地都唔會即時回應
過埋星期五
六日佢地放假數緊錢享受緊 邊得閒理

中國要面 又唔可以唔還手起碼拎住支手槍仲有得傾
但美國轉手俾個原子彈你就仆街

唔知嫁 俾佢撚過2獲

星期一美股收市後出聲

正恩11549長揸價外多dd，遠過師父添
短既25258啦
你研究下

唔過夜就穩陣

主觀願望黎

有無5號仔

有呀put過緊 都ok既

金仔已轉好多核彈頭去中國喇 ...

5仔黎嫁

我鍾意渣短

thanks!!

恆定個股?

揸短好呀，對沖正股姐

個股呀，恆無位put

大師岩岩屌曬老母
好有中氣
好正
我仲聽緊

有冇LINK ?

佢鬧咩

咁夜....... @@

佢屌李小加正仆街
大陸保護基層小市民所以唔俾小米CDR上
李小加就拉曬D垃圾黎上市
被屌老母

李小加上位到依加

鬧得好
不過都唔關曬李小加事

CAP撚盡香港人既水

林鄭個仔分好少股份咋 , 佢只係僂儸

有，夾緊幾十點

ADR 直上280

高開200點，再直升上285

升係為左跌更多

反之亦然

依家買下平貨到9月先 話就話幾百億 幾千億開稅 但仲未實時 侵侵都要過議會

實施

驚唔驚星期一panic buy
人仔升返 內銀內房呢兩個大板塊d錢又會好活躍

星期一ALLIN牛佢老母

高開300追吾追牛？

追。爆上280

個市咁好
尋日臨收市蝕住走隻近牛

我要走呀 走呀 ！ 扑暈特朗普先啦

👍🏻
逢高加沽

我send比你丫

係咪怪怪地, 2018先第5版?
我本第11版既?

我29000沽落黎，而家走剩少少貨，蝕咪蝕
咁都驚真係唔好炒

有熊星期一該如何自處

一開市cut，蝕300點到

夠啦

本野講咩架？

一熊過就出事

好野 睇2 3次都未消化得晒佢想表達既野

有無目錄睇下

嘩巴打好似好耐冇見

有排佢都燈到仆街

係呀. 見呢排冇咩野買咪買下熊. 一熊就出事

cfu都唔識 你真係大獲

要逐出家門

Cfu 都唔識 大撚膽

師父熊市真係準到冇朋友

大師定師父

而家牛三

牛3

gun

In Cow 3 We Trust

殺哂班淡友

買左隻5號同QQput先
指數達陣28000先處理

咁點解你唔教我

我今日重新檢視過我買賣股票嘅記錄
我發現我勝率得30%

即係我7成股票都輸錢呀
賺咩

跟你學野 gun !

係 而家熊市跟重貨黎開熊 真係扑暈自己等range底收錢

衍生工具對沖下幾好

如果港股熊二美股熊一
夜期個bug會否調轉

睇重貨區開熊即係點

真心咩 我見大家成日都話蝕

真心 你個方法幾好用
當然輸贏自己負責返啦

Btw 你玩衍生咁勁 有無買正股

即係買遠熊

原來透哂底

有 但淨係得一隻收息股 其他就等熊市完先再買

邊隻

開291熊？
但下星期似會回

高手，教1吓我

我又聽我又聽

教埋我

白爺成日自私數錢

我無自私喎，我有講睇法喎，不過跟唔跟自己決定啦

好撚悶
老婆仲訓緊

整個wakeup fuck 俾佢炭吓囉

立秋反彈機會﹗沈大師轉軚睇好

唔好啦
我決定陪佢訓多陣

嬲
dl左成個星期

玩到厭，btw有冇玩witcher3

286就唔敢啦 亮劍激嬲老美就閪啦

梗係有啦
呢D大作點可以唔玩

1,2,3都有玩
好撚毒

彈一彈上去殺熊唔難嘅

跟

我d牛 會唔會比人打靶

把D咩 老美高位收 人民幣升 禮拜一上證升

係睇埋TRUMP把臭咀姐 仲有48個鐘

呢個情況咪同上次收28920一樣
裂口高開29083 個個驚上唔切車追牛
結果比大戶沽撚到穿276

個日追牛比人打靶既人大有人在
個個都睇升 今次無啦無啦

理論上冇再壞消息 2000億10-->25% 都出左

除非佢禮拜一極速推160億關稅姐 睇新聞話最快8月中至尾

跌到咁仲邊有升
你唔好害人啦

一定會繼續跌架

你咁虛偽嘅

想問你地D資產點分佈 幾多牛熊幾多炒正股幾多現金

100有
80蚊玩牛熊
10蚊正股
10蚊食飯

In 牛熊 we trust

10蚊正股

想問點解股價跌 厘息會升既？

一股不留
100蚊牛熊(通常只用當中25-50% trade)

老友 上年派既息改變唔到 已經派左
咁你而家股價跌 你個本少左 對比返咪升囉

禾民一次SIR喵周 一次喵喵喵喵喵

好靜

游左4k好累

唉
應該睇完戲番黎都未有得玩

咩黎

禾de線寨泵泵挑 哎唷喵喵喵喵喵

你不說愛我我就喵喵喵

正野

han 果3舊水
download 成個星期

我唔準你咁樣傷害自己呀

打爆你個喵喵

你做咩淨係針對我

咩係xz盒子

3dmgame downloader
china hack
rubbish
baidu better

In baidu we trust

BTW 我有啲屎感星期一會升

yes
adr夜期都升
睇下開市同呀爺會否走樣
爺閪爆升就要走啦
不過都係頂盡千零點都收要儲熊
一日升盡都係300
一日可以跌700
所以

星期一睇心情平唔平D熊
大位少注加熊
28000
28500
29000 我會allin
如果外圍不變乾升

師父我知錯啦

睇反 d 人 post 97,08股災 d 新聞，覺得以前 d 人好似炒得仲勁

有無巴打可以講下對比反當時，依家股市算唔算多人炒？

同埋依家又多左咁多工具，eg callput, 牛熊，反向 erf

想問當時 d 人除左沽期之外點對沖

可以就咁沽空正股

因為我只係買反向 etf 加小注牛熊。所以唔識野

追Q牛

喵你老母個冚家拎

利申我揸緊
QQ 390 價位九月月Call
港女294即月Call

假設外圍環境唔變

會咁諗，星期一彈就預左，只係睇會彈幾多。

上到280,企得穩可能會加285/290即月call. 上到285就放而家手持既港女Call (一日彈上285 既係差唔多900點既話， 引伸波幅會高到仆街咁而家既沒日輪都應該會大彈）再睇咩環境，仲有力彈上290既就280入既輪放撚曬佢， 反手入D 270既二三個月既put.

QQ睇佢有幾好力， 不過我都睇到等佢出業績前後先再算。

最後， 反而我想買2382 call/牛， 無奶油部部電話咁撚好賣但佢業績前跌

你攪錯左
一日彈上285 既係差唔多900點既話
引伸波幅會回落

其實點解覺得短期內上到290呢？因為業績期？

可能下星期開始阿爺會落手推出金融措施去穩定股匯, 你見呢幾日阿爺都連環出招

睇黎真係牛三gogogo

連指開始轉移爆升

牛三從未離開過

好，用1千蚊買末日call支持下先

距離發達又邁進一步了

LV巴我同tg個立場無變，都係牛軍

係時候開番騰訊500蚊支持區

頭先起底睇番自己，原來我係269開始call騰訊

500又真係多左既

咁快醒番數錢

熊仔已經証實死亡

你去死sudo巴你都無揸住

400放左lu ,個時覺得應該差唔多

反手再反手

有咩新聞ray巴

差唔多一年既時間 揸得耐

騰訊上年真係為我供書教學

無新聞呀 新聞報導員咩

成百蚊張真係和味

依加咁唔生性

我收市前入咗Q牛
希望夠俾細路學費

睇返之前隻Q熊都由幾仙去到0.8

咁實夠啦

真係有，你都捱唔到上次托內銀個下

上面好似好多370熊

謝指教， 我仲以為係睇波幅而計算引伸波幅值， 而睇漏左個SD

掂啦今次lv巴

我唔貪心，唔使日日輸就ok

打算咩價走？

成班友意圖干擾連指達致操控市場既目的，我係唔會俾你地得逞

下星期一明明仲有得跌，恆指一定會試270，QQ一定再穿340

drop to zero

你唔係call左咩羊巴

我都想 但唔可以唔認命

睇埋戲番黎都無得玩
食屎

未决定，睇下星期一買盤多唔多，可能揸多一兩日

睇咩戲呀正恩？

mission impossible

我都係 旺角7點場岩岩翻到屋企

我call係用黎擾敵，深入敵陣刺探軍情，我一直係熊軍戰友

淡友信念呀羊巴

呀爺我相信

冇錯，一定要有🐻心壯志

唔撚洗燈啦！洗菜豪條柒頭call咗

阿爺一直企係淡友呢邊，今次一定再插50點

條扑街仲未死

睇到好攰
無冷場鳩刺激

又黎

whos this bitch

屌佢有契媽白帶啜，餓唔死嘅

真係好睇 臨尾係崖個幕，如果香港人拍會唔會係自殺崖都拍呢 真係充滿ff

有次同佢同船俾人夾到扑街

white ribbon oyster u dun know

條友乜水 燈？

睇邊套

燈撚過老母麵，真金白銀輸極都仲有

邊個黎架

Tom cruise真係好痴線

同你個名一樣

用條利搵錢再本多於勝法

老母麵好撚正

做多左 有d覺得佢係真心唔係假膠

麵仔條衰仔唔出嚟做直播kol姐，唔係一定定紅撚過笑波子達達

拍vlog買股票

咁我星期一即放

送你港版

不過香港又真係少人直播玩牛熊

冇咩事我返出去先

勁嘅收埋食啦！
洗撚賣屎忽咩

做咩呀羊兄

都係既 越勁越唔公開

我訓啦，星期一再見啦

暫時睇無可能百份百，set個cam拍撚住俾人屌都屌死，除非好似麵仔咁膠到底啦

好啦

我做直播應該一朝早執5格之後收台

老母麵小米個下笑到我

不嬲都係開市同三點最汁錢

佢不嬲都係玩膠，晨早知佢仆硬街，最撚衰屎米開put佢就走咗

每日我都睇佢幾時開post

我就唔信牌面咁靚都俾佢燈到

過多幾日先入700啦咁

點睇823 同 5仔
咩位入不敗

正股?

係

823無玩
5號仔睇歷史
$35 已經好低
不過今年去到既機會好低

07年試過 -1.7

分注入就不敗，你都係收息姐

禮拜一有無邊幾隻牛仔同熊仔可以mark定

57329 57434

點樣-1.7
佢貼錢比佢買股？

點分注入法

星期一新騰熊？

好似月股咁囉，到高位未一次過走又得，留俾個孫又得

係呀 仲牛呀？

小心阿爺出招, 都係睇定D先

我都唔知
要問前輩

Btw唔係好識睇呢d圖

個software要唔要比錢？

睇完幅圖feel到股災味濃

富途牛牛
pc
手機都得

月供既話幾時都得啦但跌多d先

唔該哂 研究下先

我贏到有錢直接買啦 唔洗供

直接買跌到落50蚊我第1個恥笑你

同埋我覺得月供少左cash flow
不太喜供野

睇埋星期二先諗入唔入
星期二有大單野

長線野黎，不過呢到個個都短炒鬼黎

星期一財報喎仲大單過呢單？

Why not both
我長短都玩
短贏多左味入長線
長線就揸幾十年不動產算

我估姐

長等下囉，2382我估100添呀唔係業績頂下

晚安啦紅巴

早抖

點解我睇唔到呢兩個咩黎

無短炒 係個市上落一千點太快

大家星期日安好嗎?

手痕

新發行熊證

市場巴好，食緊早餐

露璐做咩

聽日先會見到架？

你揾都有不過聽日先開始交易

手痕打麻雀掛

我喺aastock乜都睇唔到

但富途有嫁啦，個邊可能未上就無

亂入 係咪同派息有關？ 前復權啲frd

如果買遠熊 通常買邊個位?

我就800至1000點左右

36748

各位早

唔早啦
我都食緊中午

岩岩先醒

早晨
岩岩醒嗌左外賣

技術分析同random walk
應該睇邊本先

唉
我日日5點幾醒
放假都7點醒

我日日醒時間都好唔同
日日都放假

兩點瞓到十二點

我十點幾就眼訓
但我通常捱到12就要訓架啦

慣左早瞓？
咁唔好捱到12點啦
十點瞓到五點都瞓左7個鐘

我十點幾眼訓
但我唔訓架
覺得好似太早
所以實際訓5，6個鐘
以前最少都8個鐘架

屌我都想眼訓
眼訓就應該要訓啦

我成朝都好眼訓
今年算係訓得幾好，咁耐係食過2，3次安眠藥

要食藥

我一唔開心，遇到挫折就想逃避
不過安眠藥好少食
反而護膚嘅食唔少

睇市唔落場都驚 食咁少安眠藥都算好彩

上水抖下氣先

其實雙方可唔可以停止貿易架？加左關稅等於無錢賺 咁不如雙方唔好貿易

因為我食左都要成2個鐘先訓到
而且朝早好辛苦
好似醉左仲未醒咁

唔得

香港壓力真係大

係我特別無用姐

我都係啦

星期二有咩大單野？求教

鐵塔係咪要收皮

侵侵Twitter 9up左美國貿易戰贏硬
聽日會唔會跌返

想買番少少reits 收息
除左領展 仲有邊隻推介

睇到中國被人禁住黎打就覺得on9
中國咁都唔攪炒
剩係9up

無本錢攬炒

拋售美債可唔可行，求教

好似死得仲快

至少攪炒

影響太多，冚球剷 貶人仔係最好

樓爆仲唔到我地買樓

樓爆好難嫁，諗太多

呢2樣已經贏哂
歐洲進口大豆按年升300% ，消化左中國關稅減少
美歐日貿易聯盟

唔好搞我啲人仔啦

無其他方法，中國可以做d咩呢？

投降吧 我沒有辦法為你開滿天花瓣

笑死

一開始買人仔就係錯

想繼續裝傻 卻又無力受折磨

琴日仲有人同我講佢做人仔定期

利申：唔知咩係人仔定期

技術分析你喺邊買？

咁多人走去買本出左廿年嘅書
d方法out晒啦
連kdj 都無

你買我戈本啦

大仙，有咩好書睇呀，指教吓小弟

又唔可以咁講既，點都有得著

岩岩電腦dl左富途牛牛
成部機好似中左毒咁咁lag

各位點睇聽日

我畫啲圖都係跌

會唔會高開先

我唔知喔

班中國人亂鳩咁吹
中國持有的美國國債只佔整體國債規模極少部分
與日本相約

你畫果啲海豚bb

因為大陸app

今日唔同

咁肯定跌
唔通升咩

但好多人話反彈

白巴
Random walk同技術分析
你認為睇邊本先好

都係del左佢

技術分析問人借
Random walk係書局買

星期六日一日一本，星期一開市啱啱好

一日點睇得哂

metoo

一分鐘睇一頁，一個鐘60頁，計你睇6個鐘都360頁

kdj有咩特點

牛3劍指5幻2

道指5幻2
恒指1幻

劍指2幻8先🤪

咁多人睇淡牛3穩了

認真問
2017大牛市係中美都經濟復甦 + 全球平錢 + risk on
2018仲有咩條件炒

Molamola trumptrump 又出口術

？

Do you hear the cow cow sing

最好就跌到仆街

聽日係咪跌到27000

傻左咩 高開低收又係呢幾百點

但trump話they are talking to us同renegotiate

星期日都開工
trump仔畀人hack

要睇大戶點解讀
爺閪輸晒條件咁和解

如果中美傾掂數
美國又同其他地方傾掂埋
的確會令市場亢奮一段時間既

牛三gogogo

希望聽朝唔好升
畀我走咁啲熊

應該高開200以上，睇會唔會一彈即散

高開1000點

份糧啱啱出
又渣都冇了

淨係知大戶隨時挾都班廢淡仆街冚家剷

希望大戶撳錯掣

聽日似高開再慢慢回番落

彈散市

都係月尾睇下有冇錢淨先再玩

爺閪如果又係一扯扯幾十點 就全走

高開高收就可以少call

Trump 又講咗乜春

仲有冇新熊 依家好撚貴

聽朝咪特價囉

長淡必勝法

聽日有小米put玩

先call

終於可以爆升了

無錯 不過我廢事睇多隻18蚊先put

老母麵 屌又諗翻起

星期5 負碌食完夜期 因為睇彈 但估唔到係靠消息炒起 諗住係普通技術反彈
無睇2日 ig升到279收市 癡線
咁聽日咪一開就阻力位 收穿277 正常黎講280range底變阻力位

真亦假時, 假亦真

點up都中

緊跟大師路線一定冇事, 輸既都係冇信念

點揀架？揀高槓桿？

升左先put啦去到18蚊先諗

[member大家點睇700既range?
八月 330-360?
][/member]

咁好啦！神愛世人！
聽日！平開！
大家好走貨喇！

企穩280成個勢又好返曬

如果利用民族主義角度, 上星期五收市後分別對匯市操作同亮劍600億(well...)
加埋控制沽空, 上證已經可以當利好消息炒番上去試280收市

之後就應該要等700出業績
(除左Trumptrump仲有無其他特殊公佈?)

控制沽空會影響企業對冲匯率風險
可能會加快資本流出

大師咁勤力

有無技術專家喺到？出現頭肩頂並有跌幅 通過跌幅有幾多？

高位至頸線咁多

又要止蝕熊仔反手牛

邊有咁少

睇定啲先啦 仲有機會

點解個個睇升

連燈指數

星期五晚中國出口術+睇圖+師父五行

但出完口術都亮左劍
反彈力應該細返好多

係囉
我明明畫圖分析過係跌

所以連指可能又贏

不過應該都會高開既

侵侵話China is talking to them
有得傾，終國贏

睇呀爺彈唔彈

星期五冇彈返上2800
今日彈

估都會扯到行做勢

支持，應該高開低收

一口氣彈返上去再沽

唔升點買跌啊

呀爺一定會力保2800
保撚完再由佢陰跌

港女會跟彈 但之後呀爺陰跌 港女就會跌多d

升就買跌嘅話 夾死

開市如果高開再分段入熊

滙豐公佈業績後會領跌大市 放心

本周每日的股市走勢預測：
周一（庚午日）：天干屬金地支屬火，火剋金之局，顯著高開，即市反覆。
周二（辛未日）：天干屬金地支屬土，土生金之局，上升乏力。
周三（壬申日）：天干屬水地支屬金，金生水之局，市況向淡，顯著回落。
周四（癸酉日）：天干屬水地支屬金，金生水之局，持續跌勢。
周五（甲戌日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，出現震盪，淡倉藉機撤退。

今個禮拜跟足來玩牛熊 睇下輸幾好

期指無力

又好似幾過癮

高開更高收

連指20點=一大棍
依家有幾棍係手

QQ cls

有時幾準

QQ

牛

乜野料阿QQ

走左騰熊
唔係就rip

如果+19 開市 一定熊佢老味

qq 400

QQ救世人

好假啊

都係果句 返正鳩禁點解唔禁到400

700 升到500啦不如

369

我都係咁話

勁假時段

有成交

QQ咁快回

邊個咁無聊日日喺勁假撚鳩700

2千萬

369有近6萬股成交?造市拉左佢啦

新q熊363

三千幾萬了

lv巴恭喜你

+15以上即熊

咁升法急回都似 短線獲利盤大把

好似有上限, 現價唔知幾多倍

歸隊!! QQ +15 !!!!!!!!!!!!!!!!!

邊度睇到有成交?

9:20 先再睇
但多謝

嘩
啲牛開高咁多格既

700

仲KEEP到>10蚊

不要騰 只要訊

274牛開高成60%

一開市沽佢老母

競價時段唔會有成交,你識唔識ga

裂口高開 殺287熊 再回到27999 收市

有無咁易上到287

輸入買賣盤時段：每個交易日的9時至9:15，可以輸入，更改或取消競價盤或競價限價盤，但不可沽空，系統會自動更新及顯示參考平衡價格及參考平衡成交量。

咁一日真係好少升過1000點既

仲keep到

大奇j日

高手

等5分鐘先

QQ引牛

期